[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2020)

1002

邊夠你嚟 1002都出埋

角呢你老母

真係無角

入左波唔刷角

水手d後防瘋狂咁送波比你都唔撚入

1球/球半盤伏

勝利

好過jump晒

半場3球先啦..
如果唔係點ft 主其他

屌那媽 5.5出埋就重摳 係唔撚信邪

痴撚線 全力boom 落大波到 最多咪輸清光

角膽7c, 波蛋3:0

半場有三球嘅

水手門將唔差 係班傻鳩後防

頭先2.5有1.8定1.9

半主GEL

不了

ft?

水手 第三球

刷角啦

又話10-20

撚有角咩 開2.5大角啦

唔止啦 我買完1.9有排先入

一早幫你gel定了

3.5s

陳小春 - 1角到尾

第4 ok?

水手追一球先

即場受讓半一

ok

半場3:0先

識得調整

半大全格已死

爽了，2.5

好燈 連燈4場

抵買la

啱啱角球執返啲下嘛？

你頭先中7.5 10.5

執得番一半

我係更衣室呀

買左la

盤輸4場

水手班後衛

呢場5.5大？

刷角刷角

水手下盤針得
廢撚到

任射

得一角

3:0？

半1全？

半場3-0

456

3-0

3:0

笑死

goal

買角la，今晚有場正野

2.5b cashed

今年繼續瘋狂買水手 山雞對家

正氣
半大，2.5B，3.5B

好撚廢呀

3粒

屎

中出水手

on9入3粒有咩用

中場先睇

主其他 CONFIRMED

任屌

我墨血洗水手

goalllllllllll

好似仲易叫過角

😂😂😂

針

墨勝真係好輕鬆

半3全3 OK?

5:0未

買水手已經唔係懶獨特嘅mk仔
係直情個腦有問題

水手真係墨勝私家雞

水手睇住由冠軍變成垃圾 成班都亂踢

半主派錢

真 水手之前幾場真係踢得好差

有冇手足買左主其他

我都覺 利申買咗

水手任人中出 連迫人落底都做唔到
自己又廢到落唔到底
點有角

岩

巴巴有波入未

水手條後防廢撚到

上盤10.5sgeled

買左勝利可以gel未？

半3:0

更衣室過後 睇定啲先再買

應該飛都唔洗補了

駁唔到

入高水5.5b

有無買

4.5 B去唔去得

唔好講條廢系啦 浪費機會

我係on9仔

我諗成個澳職都可以中出水手

唔會好似上場咁癲半1全12掛

澳職專家

一早半場456

屌唔撚睇呢場了
等睇港隊

半3:0 17倍

冇 今晚復出 入左300

有無人有睇貓叫果場
貓叫係咪都好廢

5.5 6.5b

唔HEA踢咪幾好

中到波膽就派最快lm嘅手足$50開心下

開4:2派一個100
5:2派兩個
頭5個抽

Lm

10.5s 唔知點輸

我

LM

一定仲有張暗飛 3:0

2隊都唔知係咪夾定

又係你
你係咪長期mon住

咩話澳假半1

lm

復出第一擊 國米！

咁啱見到

Gun

支持

感覺好少見 澳職少過6 c
諗緊入足水5.5

7點果場西甲個盤想點

澳假下半反cup 700倍

客盤

受你

完場開9或10角
派一個三百

買500都35萬

me

l m

唔買主都唔會買客，戒啦

我了

韓假仲未派

我我我

勁 夠膽咁買角

lm 中硬了

國米角大號有無手足

抽

最尾升番盤啊有1.88

有拿真好

3:0. 回血

Me

中左派十個一千

2c
3c
4c
5c
6c
7c
8c
9c
10c
11c

大了

就試試佢

係 臨尾升番

馬會爆廠了

咁識玩

cls

5.5角大有無機

中左幫你含

今日見證好多巴打發達

我我我💪🏻💪🏻

係咪都有得派

lmlm

又有錢派

客其他

屌你老母韓國仔幾時派

派未，水都冇得飲

呢場真係派錢波

咁都中到幫你口爆

15.5都得

墨本下半場會唔會悶波 3:0完

有預感神奇更衣室
水手一出嚟10分鐘內追返3:1
之後70分鐘左右3:2
最後3:2完場勝利贏波輸盤

lm
我都買左水手

神奇更衣室 ？

通常都係

3:3
15c ft

3:3 150賠

角大已死

血洗格

你男定女？男就不了，浪費我啲龍汁

男, 呃撚含

hea 下hea 下應該都仲有1 粒, 4:0 差唔多

你都幾好想像力

派錢有口爆服務

笑到最後就係我

男人最識含

same road

水手秒Goal未

呢場咁快3:0 唔會再入

水手成隊都好廢 出波底線出底

頭兩場和到呃唒

唔入波都刷下角啦

4:0 未

國米 11.5c大 ok?

2c

利物浦[-2.5/-3] 對 富咸[+2.5/+3]
..........

英超D盤越開越痴線

下盤啦 利記要踢歐

穩如利物浦……

Gchi

快手刷角

前排先半5全5

富咸好難買得落

下一隊入球 中岸水手 超重心

十分鐘了

拎去買六合彩好過啦

耐心啲等啦

4:3死幾多人

4:0

炸

俾多球我

角雨

國米角大號

4:0....

好多買左主其他

又炸

水手入未

計埋炸入球 5:0 了

3c完場

角呢

成隊賤種想佢入 好難啦

炸都有得計

作客都刷得?

兩邊都刷開

我諗任水手攻佢都未必入到波

5.5B 有冇同路

買左4.5b

2.2幾想試

我愛拿樸迪 我愛拿樸迪

係時候入波

上盤水泥gel

利申下盤持有者

屌

依D中場波都交成咁

咁都叫職業球員

有無主其他手足 叫緊

4:3主其他

9.5b 留名

3:1

水手 Goalllllllllllllll

3-1

3:1 水手GOallllllllllll

Goal!!!!!3:1

咩話？？？

角啊屌你老母

反cup 700倍

個個望住佢入

神奇更衣室 水手123456

距離70k又行近左一大步

4:1 4:2
5:1 5:2

6.5b 6.25 all in

要支持愛隊了，next goal

一堆人睇波

3.5大

差喲入客0波膽

仲好分
勝利入2球

收到風事主已經著左草

3:1收2注
3:2收3注

夠膽3-2 3-3 3-4

cashed

4-1呢

志明又中

角啊仆街

3:2 未？

佢今日中好多次 高水

入波多過角

輸1.5

5.5大波有冇手足

水手 123456

3:3

3:2已經心滿意足

屌禁第4球就入左

4.5 b差唔多

勁

假分狗blocked

依家幾多分鐘？

角5.5高水過入波

輸半已經好滿意

4.5b有無G持

保特入未

依家17:44

入球係角球嘅兩倍

😂😂😂😂

Thanks

Yessss

主其他有10倍

佢試訓失敗走左了

要入手了4.5b

唔係冇錢簽佢咩

角球4.5好想入
但勝利應該等完場

冇買到都想開下盤bin c

水手追多粒

唔派dllm HKJC

呢場波大家好齊心

Yes

買左3:2？

尾場 精英威力 place

想水手入多粒

兩者皆有

跟

見到封盤以為goal

覺得水手又會ng

我記得前季定上季，水手對悉尼，半場3:0，全場3:3

水手

5:1完派第一個100

勝利依隊波

好

3.5

屌你老母中岸小狗

似No goal

3:1完

入左十分鐘都未撚比人入波膽
屌hkjc

角球1-1
入球3-1

水手絕殺 絕絕絕 連絕
123456

下一隊入球 中岸水手 極重心

唔撚刷角

角已經開到3.5

水手追多球大家開心

小注撈糕

似無波入

是撚但啦求其搵隊入

艾拉對包尾讓平半

ho ball

真係跟咗50$😂

開到9.5大我捐曬贏個d出去

還我血汗錢

成個場好多雀仔

捐我

唔撚信呢隊閪波 上次輸撚俾ibra

第二

10.5角S輕鬆

荷甲

有水?

有跟

咪幾好

今晚

水手234

勁到

80分鍾2角

3-3 派$500

主其他
客其他
和其他
3:3

ME

垃圾水手假hope

3:2啦快

直頭應該買個刻派埋彩

水手刷角入波la

水手 234

排緊隊

鳩蛇有冇水

角球雨呢

好彩入咗補返水手條數

水手234 80分鐘 開始黎料

一定仲有球
買4.5/5 入球大啦

3c

333333

主其他死曬

-3c is

刷

高！！！

咩戰況
炒到上幾多！！

國米角大號召集

Hoole又攞黃牌

難啲

-1C

勝利條9號真係晒左咁撚多球

11.5c大

跌咗好多水

6c完派100

晏啲join

刷c啦屌你老母水手襪城

麥仔 黎料未

巴巴

主定客

撞柱

快手la水手

鳩蛇主定客 一句講哂！

封盤？

-2c ok?

角

屌中柱

主會入多球

im

邊隊啊

主

3:2 試下

快撚啲

凖備

唔係巴巴條仆街8:1

90+ 先, 等主隊冇得追

連c

下半場主一球都冇

87分 3:2
90+ 3:3

馬里奧 麥
水手234

咁90+順便送幾嘢c嚟

重心 香港盤

水手 3:2 一世球迷

太貪啦咁就

絕殺吧

要球唔多 -2C

屌 4.5大咁都開唔到

刷角有回報

呢d 廢隊, 就算3:4 我都長追對家

水手絕殺 234

補幾耐

3.5頭先有中水，都堅持入4.5

冇時間喇，快手搵隊入粒

水手手手手 123456789 又好咩都好
黎多粒

2:0個時買

+4

完了吧 如無意外

原來你指入球

請不要消失希望

有冇人要艾拉維斯

水手唔掂勝利鬆章都唔識入波

狗改不了吃屎

差唔多時間絕殺3:2 了

ft 3:1

4:1

投降吧 我沒有辦法 為你入多一粒

4-1

Goalllll

GOAL 大波CASHED 主進CASHED

有

Wow

救命波

4:1 goooaaaalllll

好波

又殺晒啲無柒頭

又絕殺

鳩高過士路！！！

高sir 4.5 + 4.5/5

4.5大

鳩蛇又鳩中

Thanks ching

小注被殺

回左好多

我想幫鳩蛇含

No goal jump但見到咁大位巴打中4.5b 都開心

整多粒得唔得

4.5大gel得

入球多過角

高！！！
回來了！！

好波 補返買水手盤果注

我屌你老母呀中岸小狗

難了

角細cash

又中

幫鳩蛇含撚排隊區

4:1 gel頭落馬會先

戇鳩 半場得1角
又針撚哂
兩隊係咪戇鳩
點撚樣賭

想買主ng冇勇氣

上盤gel

On99 4:1

入球5.5s
角球5.5s
收息成功

國米角大

角細輕鬆收錢 咁撚易都有

如果開埋4.5角咪好，點知係4.5入球

國米大家點睇

買水手乜嘢心態

好想jer你 但都係算

買角都唔買入球係咩心態

死都唔好掂利記果場

國米半客

艾拉維斯 你們買什麼

gun

高 請出招

你咪jer law

訓醒 見到澳假 5球
又比返機會我。。

睇你頭啦船長

角細派錢波

心靈投注 9.5s 1.78 10k

今日光棍節，個天都施捨我呢d單身佬

我買俄超 半全大

另外富咸受讓今晚要 讓球盤 同讓球主客和嘅客+2

食飯先

八點幾番黎

西甲榜尾作客都係受讓平半
好鬼喎

唔好call咁耐g

國米平手盤仲鬼

主上場表現 搞到好多手足輸

西甲9.5

4-1 絕殺啱啱好開單

[m]唔識英文？[/m]

我就係輸左嗰場

國米平手？ 主客和都有2.幾 搞乜

係咪博你班友唔敢買國米

買角啦

艾拉維斯[0/-0.5] 對 侯爾斯卡[0/+0.5] 1.73 2.14
主回飛

國米近期咁fit都開平手……

10.5b @1.6 點玩

等即場啦

真

10個對10反而俾人cup.

個下真係係馬會吊左出來

平注-1

?

5點仲係1.76 未買

繼續回啦
越回越愛

艾拉維c 半大 重心

無計 國米感情注

國米11.5角大號

gun jor

跟左ching水手依家危坐緊

依場贏就番番晒

重心

唔係主勝

刷角

重心一場 恩公9.5s

角米11.5c未

跟左

11.5c姐係點 開一半唔開一半?

國米派錢

大11.5c啦

咁我就支持喇

1000上10000
勝利 1.88
烏法 1.73
格羅寧根1.93
阿特蘭大2.02

刷角米

12 艾拉維斯[0/-0.5]
13 莫斯科斯巴達[0/-0.5]
14 2.5/3 B
15 國際米蘭[0]

侯爾斯卡盤
烏法 盤
海倫芬盤
國際米蘭 盤

識買一定係跟我反水哥

10.5B得返1.6

14 係乜野黎

14場

入左11.5

11.5 gogogo

真?

打後兩個星期都係得堆垃圾波

格羅盤好d

斯巴達好想要 但連針唔敢買

烏法半大

Gun u then

你要我要

就算想賭都好夜，點玩

佢個盤好靚 好想買 你買我買

大家贏埋今日有排休息了

俄假半全大

歐國聯先正

長賭荷蘭

gun偶像皆叔學嘢

1:0

又玩野？

手足block左個假分狗去啦

雲加要左侯爾

莫斯科斯巴達

艾拉 斯巴達

艾拉

同路

同路個同路

同晒路，睇住呀

唔怕

最後都係買左斯巴達

大船.....

期巴達客勝可以重注！

1c

Gun了

屙左3個月糧落sparta到

烏法 gogogo

sparta㩒屌

西甲又妹

10$?

輸左食屎個種

若要生活好.！
8 點你識揀啦

冇角

1.05好似羸硬咁
我買10蚊對家

法國？

個個都斯巴達 我買左烏法

贏就贏硬
不過讓唔讓到2.5/3球盤呀

紅星……

10年利迷表示1:0輕輕羊

紅星...

利上盤 富咸垃圾隊

Ok

sparta barcode

再提一次
若要生活好！

買多注利物浦？

你記得重注啦咁

All in Manchester City

barcode上

國米角大最後召集

Ok
Skipped

西甲2隊垃圾

咪玩啦富咸

sparta fg 半客 客客 客勝 客-1
全面出動

3:1有冇可能？

讓球主客和黎喎
例如利2:0我咪中

有冇攻過

2:0係讓和

戒賭啦 2:0開讓球和你中風呀？

艾拉 入未

2:0 你就豬了

烏法
格羅寧根
阿特蘭大

要淨勝3球先有錢收

全部同路

係，富咸淨勝3球

對哂

買果$10

中風都叫中咗嘅

收到風，利記閉門作賽呀！

角米10.5得1.57

利記上場咁海鮮唔敢買

戒緊，生活唔好兼職下啫

10蚊博個飯盒啫 無罪架

西甲又00悶唔悶

艾拉主場對降班膽55波

買11.5

斯巴達入未

十蚊唧，何況好過買利記-2

邊個咁大棍一野摳落去

我其實盡量唔買名牌波

今次主場喎 冇可能輸 唔買猁都唔好買富含 垃圾到爆炸

sparta禁住烏法個屎眼黎屌

呢隊係垃利呀！有咩做唔出

贏兩粒係基本, 3 粒就唔知了.
但應該唔會炒到4 球

阿特蘭大

富咸後防垃圾黎
卡迪夫城都可以入幾球

國米

買六合彩未

咁多人買呀特蘭? 明明國米高班d

買富含等含

沙拿谷住道火要搵富咸出下

呢場國米一定撚賭仔

等即場算

伊卡迪入爆佢

阿特近況開始回勇 加上主場惡過狗

你個名正垃圾

係落左好多。。。癡線😂😂😂😂

角米個場落雨 角大有啲危

上場輸比紅星 應該谷住
仲要主場 呢場似會大炒

我諗係個盤問題掛
不過我都係照買國米

餓超真係唔好買大波

利申 買完等緊跳樓

西甲

唔係掛 買重左11.5

如果國米讓平半就應該買呀特

今場平手就點都買國米

3球穩啦

我而家好驚呀ky cfu

不如買波膽唔好咁買😹

利 半大

呢排英超深盤係開到既
半格好 全格又好

1.68

尋晚德甲5場全下盤

串呢場利讓-2

多蒙特

沙拿無入球 可以allin

斯巴達入波未

冇得賭關我撚事咩

4C

國米直接 11.5 起標

2.5😂😂😂😂

全年重心 曼聯客勝 準備好上樓未？

中華台北同中華香港先啱

艾拉0:1

鳥法禁屌中

0:1

咁狼

和客jump 咁快入

利記上盤派$ 快買！

艾拉賤種隊

艾拉維斯

艾拉 0:1

西甲 0:1侯爾

西甲-6

艾拉係好廢 e巴都唔夠打

俄假一齊barcode

國米好假WOW D野唔跑 漱丹神救

阿特11111111

艾拉快啲反cup

全部0-0

艾拉上次輸俾ibra 唔會再買佢

西甲反杯邊有可能

平一回到平半都買咩心態

fake，sorry

我想問今場 艾拉 係咪無左幾個主力

Real 11111111

咁伊巴係咩

副選刷角陣黎

屌 球探 fake sorry

得個左閘上埸RC停賽 差唔多FULL TEAM黎

艾拉維斯上次都維拉利2都係反 cup
手足唔洗驚

細球日

利物浦主場失波 先失過一球咁大把
對廢隊都係入3.4球
上盤點輸

下盤日

國米唔撚對路 比人吊打

信雲加，入5倍反cup

聽你講完
硬係覺得客隊會入多粒

國米大c

艾拉球員一定賭好大，次次睇盤開

艾拉果然係虛火

信雲加 買左主NG

角米角大針

艾拉維斯連續兩場假波
呢球波龍門點會用手鎚唔接

角米刷未

艾拉cup

1-1

秒Cashhhh

1:1？

cupped

1:1

中半大

半大

主隊入先唔得既？食撚左我個fg

阿特蘭大 Goalllllllll 1:0

inter

國米0-1

國米屌你呀

阿特蘭大 GOAL

國米比人入 艾拉比人入
跟哂鬼盤開

艾拉cap硬，高2班波

艾拉1:1

國米快刷

西甲半大

屌 中左伏 左右閘唔跑

角大的人有福了

阿特1:0

國米刷角反cup

肯刷先得

國米平手真係有鬼 點解我仲要買

入得國米大角

快刷角國米

國米D中後埸唔跑 點算好

角米落後要出力刷了

上場又係咁

志明

西甲9.5已死

差D 2:0

儲分？

Goal!!!! 1-0

格羅1:0

快刷啦

幾日前踢巴塞搏到冇力

呢兩日難賭到仆街

國米落雨唔撚刷架

主隊邊有可能再入多球到完場

仆街國米左閘死力架 行行企企 唔撚跑

點解會買左俄佬大波

屌阿特咁撚快入

呢兩日d上盤係咪食撚左屎???????

艾拉 斯巴達 國米

差烏法

國米假波？

ok 打去荷甲

屌你老母海倫芬國米

國米中後埸唔撚郁 多多都有得豬WOW 係咪要補飛

國米0射？

信念 買國米反cup

國米擺明打假，之前icardi 猛到癲

國米0射 被禁屌 就黎半場都過唔到

阿特平盤派錢

Cup啦仆街海倫芬

角米係咪廢架 唔識刷?

痴線 國米 左右閘完全唔MARK人

國米快刷c

斯巴達求你入一球

馬xx堡對第四開平手 唔撚係啊

國米準備炒多次阿特7比1

對了
烏法入ok?

踢左10分鐘先1c?

國米比人禁撚到屎眼開花

頭先10.5 1.93而家即入

是但 大波就得

意假 又開倉

角米比人禁住黎刷

國米踢成咁對得住支持者？

國米落後都比人攻到咁

西甲下半場刷唔刷到6角

利記 真係唔識買... 紅星果場 搞到唔敢掂佢個盤

西甲9.5s已死

國米左右閘次次比人過

國米垃圾到

變咗阿特單邊刷

有預感斯巴達個場會0：0完場

2.5有幾多倍？

刷到10先反cup就nice

痴線D人傳失唔撚回防 點玩呀

穩住，我們能贏

刷到國米刷埋一份啦

西甲半場收錢

開平手盤都買國米

國米dllm
快手追和先啦

講波佬都屌國米中埸中 右閘位次次防守唔見人

意甲既野 無一定

角米見怪怪地 好彩無買
bet365 主勝 竟然落飛
Skip

國米刷c未

開始刷c未

國米0射門 0C 針得

繼續屌
不要鬆懈

icardi救世未

阿特頂撚住

七點西波都買
八點 正氣利出場

刷c未呀角米

國米輸多球未

國米上

D後防唔跑比人企過 好撚伏呀

國米上啦屌

8點不買了

角米半場都過唔到 刷鬼咩

換尼歌蘭出黎救世未

唔係漢丹頂著 3比0左

國米角大已死

國米針硬

荷甲半大未 意甲半大未

我都覺

荷界大左

試下 挽下利記 總入球先

why

荷甲立即半大了

屌你老母海倫芬

終於中半大，屌你老母

明打假 D人唔撚郁 中後埸帶上去之後鳩傳

屌 差D 2:0

似贏波輸盤

買左國米可以點補 仲係0射

國米快手輸多球 一係追和 雖然唔似

海倫芬

98

Me plz

角米0c

咁樣都唔2-0

荷甲半大又無撚買

輸緊邊有得補

8.30反而睇中一場
應該會係tg出水

對家ng

海倫芬都買

左右閘 完全唔MARK人任人過同出波

屌咁都唔入

國米輸多粒未

退左你tg

今晚曼聯下盤

主其他

角米冇角？

海倫假撚到 對家主場虫
咁比人入兩粒

同大船對好撚爽

正氣利 啪啪啪

假波

應該得啦掛

派我了

國米班人體力係零

3C

足球界好撚黑暗

幾時先刷c

阿特2-0未 快入啦

真係假波黎 國米D人唔跑任人過

早幾日先對完巴塞

-9c

有時真係當睇戲

1001？